達哥同snow lai有咩關係?

playstation活動成日都係佢同達哥
仲要佢都幾正
達哥會唔會考慮下佢

同小喬/grace差幾皮喎

我覺得佢地2個好襯

利用達達b上位既女人

太陽而家唔靚喎
Grace 正好撚多

書識達

snow早幾年長頭髮果陣真係好正
而家短左反而無咁好
但都同達哥好襯

上次性暗示達哥

有無link

倒數果次, 去達哥個youtube channel睇返